switch lite定switch

毒撚自己一個玩 又唔會駁電視 其實係咪應該買switch lite
應該主要係玩zelda, animal crossing 無震動其實係咪無影響？

switch

如果你肯定自己唔會駁大MON，買switch lite
但我喺屋企無論玩咩都好大部分時間都駁大mon玩

玩Zelda 無震動

會差好遠？
咁樣曠野之息呢

冇記錯switch lite 啲要拆手製嘅game 玩唔到/要買多對手製。譬如ring fit， fitness boxing，或者太鼓達人鼓棍mode etc。

訓係床, 手揸switch玩幾個鐘會唔會手殘

會

成年之前玩
印象中 好似接近神廟時會震下
但你唔駁落電視 為左個震動就洗多幾舊水
又好似唔係幾抵

買lite一定心思思想再上switch
有switch未必會諗lite

塵世多紛擾
少得一根就一根

你唔會知自己幾時突然間想接駁mon玩
買定部功能齊全啲嘅會好啲

決定買switch 有無人知咩website仲有貨 海外撚

會 都幾重

駁電視玩爽啦，玩得耐隻手好攰

租屋住 無買電視